【輕鬆小品】STAND WITH HONG KONG的變化

Stand Hong with Kong
Stand Kong with Hong

Source:

twitter 竟然有人落左hashtag做standwithhonkong
屌自己國家都搞錯

寫開中文